日系髮型集中討論區 [5]

歡迎任何喜愛日系嘅朋友一同討論有關髮型問題
不論係男或女 你都可以分享你嘅經驗

香港日系髮型屋一覽
Hairdo
地址：銅鑼灣謝斐道496號金利文廣場11樓01室
LBH Hair
地址：香港銅鑼灣渣甸街25-27號金利隆中心7樓
Salon AR
15/F Circle Plaza,499 Hennessy Road,Causeway bay
Xavier
地址：尖沙咀廣東道 82-84 號 流尚坊 13 樓
Reborn Hair
地址：銅鑼灣怡和街46-54號麥當奴大廈17樓
Voi Voi Rakkaus Hair Salon
地址：銅鑼灣渣甸街54號 富盛商業大廈 3樓A室
地址：香港中環威靈頓街33號THE LOOP 10樓
O2 Hair O2 ヘアサロン
地址：香港灣仔譚臣道117-119號嘉易大廈1樓A室
Carte Blanche
地址：30 Mody Rd, Tsim Sha Tsuii, Hong Kong
HOW+LIM
地址：Blk AB, 3/F, How Ming Factory Bldg., 99 How Ming St,Kwun Tong, Hong Kong
AUBE hair salon hongkong
地址：Flat B,1st floor,Haywood Mansion,No.57 paterson Street,Hong Kong

上幾個post
1.【日系JJ】香港究竟邊間係識剪日系髮型？

2.【日系JJ】日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）

3. 日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）[2]

4. 日系髮型集中討論區 [3]

5. 日系髮型集中討論區 [4]

見冇人開

有冇巴打知邊度仲有250-400嘅日系髮型屋選擇，而家出面貴到痴晒線

香港咁濕唔啱日系架

利申：剪開Justin，發覺佢剪得好保守，成日叫佢剪短少少都好似好怕整衰個頭咁 但係而加又唔係出show，我想要襟啲可以keep兩個月 有剪開佢嘅清有冇呢個問題？

但佢價錢而家日系髮型屋黎講又唔算貴同有日系髮型嘅sense係到，轉又唔知去邊好

歐美髮型其實係好睇，不過對樣同荷包好大要求...
冇本錢兩至三星期剪一次同唔靚仔嘅真係算

柒頭毒撚留名

巴定絲先

巴

試吓其他囉
Justin 剪女有心啲

有冇啲咩推介 $350左右

如果去搵k 會唔會好啲？定係有其他更好嘅選擇？

邊個叫k?manson ku?

之前都係salonkagu果個 我見都係$350

如果同一價錢。。有其他推介

有邊個 其實我都只係剪下啲好普通嘅髮型 Johnny’s啊 木村短頭髮or嵐嗰啲髮型，唔使嗰啲好有束感嗰啲咁複雜嘅髮型

試下loft salon jovi 同價位來講佢嘅技術都算好....你俾幅相佢 佢會話俾你聽做唔做

頭髮尤其係瀏海特別攣
有冇辦法搞搞佢？

好想留日式瀏海啊

我夾成點
成日都做唔到細束
利申係平剪，留緊長

好靜…

唔差 其實好難夾到日本YouTuber咁 成日覺得佢地夾個方法仲複雜過剪 所以有一半已經好好

點解無人傾

香港難搵人剪，冇得去日本剪，疫情又懶得搞

三科9夾超靚
係夾定剪問題

的確，真心一問其實而家有邊個選擇？見巴打推介How + lim 不過好貴